朋友個EX有左 經手人得兩個

琴日個fd打黎問我點算
條女最後個次仆野係同我個朋友 冇套但冇中出
聽個朋友講佢條女二月個陣佢個ex搵返佢 做咗次免費雞 呢家我朋友想知個肚係邊個經手
如果係佢佢會負責，但呢家問題係佢好想知個肚係邊個 有咗兩個月 而我個朋友同條女最後個次sex 係3月1-3唔知邊日 我可以點幫佢
我的朋友不是我 唔洗話係我
佢冇連登acc 佢會mon post
盡情恥笑佢啦
Sorry for 1999

你的朋友的ex的ex是你

戴左帽仲唔飛

On9少陣啦清

好

我都笑撚左佢成晚

冇圖關我咩事?
有圖再討論啦

佢會mon post
佢有咩想講 我會轉達

咪驗囉

btw，負責係負責養個b啫
唔好on9到同條女結婚

想要咩圖 自己講啦
佢想俾既 佢會whatsapp我

個b幾大先驗到

咪驗dna囉，唔明有咩好問

同埋戴帽都負責，傻仔到

唔通超聲波張圖咩

唔記得講經手人係鬼仔同我個朋友
唔知會唔會失驚無神彈多個經手人出黎呢

佢EX想搵人埋單的話, 咪叫你個Friend去驗DNA囉,
係佢經手而又想負責就埋單, 唔係佢經手咪當洗少少買安心.

有幾煩惱?

但條女係無啦啦同佢講分手 隔咗一個星期
先知原來有咗

鬼仔唔洗驗啦，生出黎睇下咩色咪知

驗dna

宜家咁方便

仲要條女主動分手，比我就關人撚事
世上on9何其多，啱啱連登又一個

琴日睇咗佢地啲對話 條女話唔係佢問題 叫佢唔洗擔心，話粒b係佢既

得兩個

條女仲忙過花園街公廁

唔知會唔會彈多個出黎呢

就算驗到係自己 咁係咪成世戴頂大綠帽？

最後生個黑色既b出黎

我一定指撚住佢個頭黎笑

好明顯啦下話

佢話最快幾時可以知粒b係混種定純種

3月到而家邊有兩個月？

8week+-咁上下

驗到果時已經唔落得

戴帽日唔知二月頭中尾邊

走啦仆街，求知欲咁重去讀下書
個肚係邊個關佢撚事，驗下自己有冇性病仲好啦

無野架 係自己既咪照養

幾時會知？應該唔會落 佢同條女都唔想

九成係個ex 既

需要連登仔集氣屌醒佢

最快都要5，6個月肚 驗羊水 不過咁做 對個b有危險既

更正：個肚未肯定係咪兩個月，8week+-咁上下到啦

最快好似10星期左右但有風驗同好貴
過左12週母體冇特別野都唔可以落

姐係最快都要5-6m先知？

拿拿林的佢去社會衛生科撩下條鳩先啦，如果有性病及早求醫

叫條女落9左佢

錢佢應該冇問題，唔等錢開飯

總之要落就12周內

你都知得 同全世界知有乜分別，驗到係你朋友頂多要個仔，一定唔會同免費雞結婚

2000買混血b

驗dna洗撚估咩 到時生左邊個既就邊個一齊養 唔想要就帶套啦屌你老母

有錢搵過件啦，條女塊西鑲金架？

佢要驗d咩

嘩，肯定唔知兩個la

同條女講，公廁，一係自己清潔，一係無人清潔

佢淨係同我同埋個女仔朋友講

條女機心好重
知道俾個ex中出完之後 ex有機會唔認數

之後即刻俾現任無套插入 等佢養便宜仔

痾尿有冇痛有冇流汁呀，冇就好彩d可能淨係得愛滋
不過係咪都驗全套啦，上去同人講戴左帽驚奶野，人地識做架喇

上面無講錯 驗有冇性病先

但係點解綠帽左都仲唔分手

唔知佢，但睇得出佢好撚鐘意條女
同佢講咗好多次條女係臭雞黎 佢唔撚信
到呢家b都有埋 仲衝着去埋單

冇錯 條女個ex唔認數

淨係得愛滋都叫好彩

冇撚得救，屌都廢事
好人好者係要自甘墮落

愛滋唔會爛鳩嘛

所以我呢家屌佢都廢撚事 嘥氣

其他有得醫 艾芝冇得醫

總結：姐係呢家最快都要等多three week先可以知

咁唔洗急啦

都話佢好想知係混種定純種啊

驗愛滋都係三個月先準d

混種靚仔d喎，如果係不如叫佢考慮下哽埋佢

佢話你好撚煩

個肚唔講，性病呢d惹開左可大可小
好撚認真咁勸籲盡快去驗

比人話仆街都咁話
即飛唔負責叫佢自己搞掂
周圍比人中出真係娶唔過

中出得2個姐 扑過野可能有廿個啊

agger
就算個仔係自已都收左頂大帽
點忍

仆街得過條女？

我都想知佢點忍 仲要有埋b

係邊個都唔撚要啦

佢淨係想要個b咋？搵過個正經d既女人生啦
如果娶埋呢條女遲早湊仔湊到悶又搞開放日

一係落仔一係等驗得嗰時驗下係邊個嘅啫，驗完唔係自己唔通幫個鬼仔養咩 如果係自己嘅咪一係要細唔要大，條女同佢一齊期間俾人中出點解要養埋佢

個仔係自己咪齋養個仔
當離左婚

樓主埋單

第一 係條女自己講分手
分得手都冇感情架啦
因為大左肚就要埋單？
仲要之前比其他人扑過
比條女負返個責任啦

冇套扑你情我願
而且係條女自己主動提出分手
而家發現有左要返個男既負責我覺得有d離譜

男既仲on9
戴帽唔介意
條女主動講分手
而家出事返黎搵你「負責」
你又狗衝去認
咪撚on9啦

即使係你既
條女對你冇感情
你覺得咁樣一齊生活好咩
唔只2個人既事黎架啦有左就

陣間夫妻不和
累撚左個細路一世
累埋個細路讀個間學校

條女肯定會比心機養大個仔先好生呀
唔係既話生出黎真係累人累物

朋友個ex定朋友條女啊
睇到r晒頭 朋友個ex嘅話就唔叫戴帽啦

Sorry for 1999

關我撚事？

好似冇得咁早驗
同埋未生出嚟就驗係入侵性嗰啲，要插支嘢入去拎啲dna出嚟
生咗先驗最安全

落左佢啦on9

唔落左佢都飛撚左佢啦

分手係因為條女話有個大問題需要解決
個陣時條女應該知道有咗 所以先同佢分手
想搞清楚個B係邊個既

驗驗驗 驗乜撚 十個女人十個都係雞 差在公家定私家雞

屌完厭咪飛左佢 大肚咪比錢佢落 再逼佢食藥 中出夠就飛撚左佢

我點知佢個陣係ex定條女。。。

抽媽媽血做T21 好似可extract 到BB Ｄ DNA 黎分析有冇基因病

未打完...

suppose 可做埋DNA 較對

條女講話個肚係你就信咩
特別係呢種拍拖期間都可以搵ex中出既更加信唔過

一個女人大住個肚為左有人埋單，可以咩大話都講得出

比我係樓主個朋友
真係唔撚要條女啦

到小朋友出世大個之後
問老母雞：「爸爸呢？」
老母雞：「你老豆，幾廿個，生得你出就唔怕認 」
你話好笑唔好笑

咁你朋友都仲想負責？
都幾抵唸喎

所以佢話要驗清楚
係佢既 佢會負責
唔係佢既 應該會走掛 我唔知啊

根本成件事就好撚好笑

佢話5月要去檢查下 到時係咪可以check佢問

走啦
分左手就唔關你事架喇
驗黎做乜春

係唔係佢嘅都走啦...一世戴住頂綠帽貪過瘾咩
一次不忠百次不用, 更何況係條女仆街在先

佢咁有愛心
你叫佢助養非洲兒童仲好啦
至少都有張心意卡比返你

Check 到唔係自己又要養
女都還好可以光氏計劃養大佢食佢隻豬
（利申：斷估隻臭雞隻豬都唔係你朋友食啦）
仔又唔可以送你終擔「返」買水（唔識打）
又要比人知你個ex係雞仲要同人養個冚家鏟便宜仔，你真係好撚柒人頭屎腦呀

如果係自己都要三思條女要唔要得啦
玩下手你埋單之後日日當你屋企炮房都似

純種
不過都唔係佢嘅

你個朋友會mon post?
佢搵得你做雞 就算你負責任 佢同樣有機會做第二個既雞
算喇 學之前單新聞個差佬咁講句 恭喜晒咪得囉

seems at least 3 month for the test and 2 weeks for the result

不過我建議落左佢, 免得害左小朋友

大肚週數係由上一次黎m既第一日計
如果條女3月1-3係排卵日
向前數十幾日即係二月中左右
而加係四月中 所以三月扑中左既話而加有兩個月都合理

無啦啦係吾係代表條女心虛,帽左你嗰friend？而且分手之後要搵你嗰friend埋單？

得3月1-3唔夠計數
要知道埋佢同ex邊日做
幾時黎m (計番排卵）
最好知道埋有左幾多星期（以星期計先準）

我一開post就send咗條link俾佢慢慢mon

呢個就唔知啦 佢兩個最清楚

個肚係自已嘅都唔撚好要啦
呢d 臭西死不足惜
咪由得佢單親帶住個仔住劏房

佢自己都唔確定邊一日扑。。。
淨係知1-3號其中一日

我唔知佢有冇咁撚傻閪同佢屋企人講
如果講左佢家人一定唔準佢落 前提個仔係佢嘅

二月黎m個日期呢？

唔知啊我 等佢覆我

但我覺得呢家計黎都冇乜用 確實唔到
等佢5月頭同條女去檢查

直覺話我知個b好大機會係隻鬼既

有冇條女經期既資訊？

就算純種都唔一定係你fd
條女話兩個經手姐

係邊個都好，自己生左佢，唔好害任何一個男人

喔...即係你朋友無得中出 但比帽佢戴個個就可以中出

好明顯啦

驗埋dna

係咪男人黎架，咁都重同條女一齊

內射都唔係中硬， 無內射邊會咁易中

週數係用最後一次經期第一日開始計
Check下佢果轉危險期係邊段時間

條女主動分手，如果為咗個b格硬一齊返咁係咪會有好結果呢？

叫條女落左佢啦，仲諗住埋單，係咪痴撚線

好明顯條女係知道有左，先比你個朋友無套啦

大家都估到個結果啦我諗

其實呃唔到幾耐 一出世就知咩料

你咪咁癡線啦大佬

知有咗既反應係講分手 姐係好大機會係隻鬼啦
唔好咁傻 有仔仲俾ex中出已經係死罪
落仔既話唔好覺得自己欠咗條女添啊

即刻飛左條女啦

係自己既都唔洗負責，幾爽

就算當個小朋友真係樓主朋友既
生左出黎真係會一齊養
你地肯定自己已經ready好做人父母？
養小朋友唔係玩泥沙
唔係有錢養得起比到飽飯佢食就得
點教育都係一門學問
但首先條女係有男朋友既情況下都可以做人免費雞
我覺得佢自己三觀都有問題
更加唔好講教育一個小朋友
咪盞害左個小朋友

而且都難保條女第日唔會再搵第個契家佬
一次不忠 百次不用
樓主朋友係咪真係可以忍受？

另一方面
假設個小朋友真係條女個ex既
咁如果佢個ex唔肯負責呢？
咁個小朋友就係單親家庭長大架啦喎
其影響我諗都唔洗多講
咁就算佢個ex肯負責
同上述所講既一樣
佢地又係唔係真係ready好自己去做人父母呢？

結論：生咩呀 落左佢啦 唔好害左個小朋友

驗下有左幾耐咪得囉
條女三月有冇黎m佢唔知嫁咩

如果用分手黎解決問題就唔好理個b係邊個架啦

帽埋仲唔飛

咪係 三千幾好似

兩條友夾期比佢落啦 大家都有份玩

唔清楚係邊個嘅就落咗佢好過啦
格硬生佢出黎都唔會開心

白仔黑仔 快高長大就係好仔啦

發揮男人本色 不負責任 條女閪痕搵第條仔做免費雞關你朋友咩事 九成想屈尻你個fd做便宜老豆

除非你個fd好撚大愛 否則不了
自己諗啦 到時你個fd拖個仔 條女咪又出去偷食
我未見過被迫奉子成婚係會定性

話緊你啊 便宜老豆。

為自己著想 絕情d啦 你唔好諗住負責任就改變到
Bro